梁天琦: 因時制宜

唔好亂！！！！！！！
唔好自亂陣腳！！！！
好灰 好頹 唔知點做 唔知點行落去
用少少時間聽返天琦曾經講過嘅野

：條條大路通羅馬
邊一個方式可以推翻政府，就去做
你相信邊個方式，就去做
唔好因為其他人批評你就放棄
亦唔好盲目相信自己嘅道路
而反對其他人嘅做法
因時制宜
革命唔會一時三刻成功
但係又可能突然一時三刻成功
革命其實係五年前已經靜悄悄開始左
夢想係實現之前都係好似痴人說夢話
黎明前嘅黑暗係至撚黑暗呀！！！
呢兩個月大家做左幾多犧牲左幾多
先行到呢一步！
革命
會流血
會失敗
會有犧牲
如果政府冇令你犧牲
代表你對政府冇威脅
我地宜家對佢地構成威脅
準備鬥爭 準備奪權
一個由下而上嘅革命
人民唔應該害怕政府，政府應該害怕人民

光復香港 時代革命
不分化
不割席
兄弟爬山 各有各做
HONGKONGERS ASSEMBLE

自推！！！！

推 就算冇嘢輸都唔可以輸